屈臣氏賣左咁多轉口罩 咁萬寧呢

有冇賣過

萬寧前線全橙

牛奶公司有賣但無乜宣傳, 低調好多

網上有人話萬寧疑似將大批送口罩上中國

萬0一早棟左個牌出黎話賣晒

賣哂上去啦

抗疫保命
推翻暴政

順豐寄去上海

月中見過賣, 而家就唔知

月中...月中合格口罩唔難搵. 我買嗰2盒. 就係第一間屈臣冇. 第二間屈臣就有.

杏加橙

萬寧不嬲架啦
d 經理每個月跑條數好大

有貨直出俾水貨客走左啦

唔係唔知牛奶公司藍到黑?

牛奶國際控股有限公司於香港主要經營便利店7-11、超級市場惠康、健與美連鎖店萬寧、宜家家居及美心食品

惠康同萬寧年三十都仲有貨
依家應該冇晒啦

想知華潤堂有無？

屌，以後淨去屈記，萬0你食屎啦

萬寧有 陰d陰d賣 番貨靠店員通知